乜lalaland真係吹大咗？

見好多連登仔都話垃圾又話吹大咗

但我又覺得套戲未至於去到吹大咗

其中有三幕戲都好精采

男主角第一次約女主角去酒吧，男主角同女主角爭論又話要守護傳承好爵士樂勁正，完全感受到男主角份堅持，唔放棄。可能我係香港人代入咗去

第二幕就有啲行嘅，就係男女主角燭光晚餐，理想同現實嘅抉擇。

但最後個幕真係神級，爵士樂同條女嘅矛盾位用8分鐘去完成

利申:唔識睇戲但鍾意睇戲

結局真係無敵

認真製作 每一幕歌幕都有特別, 開場更加係正, 一shot 直落, 始終套戲係sell 感受同視覺效果, 劇情我覺得正常交代到又有驚喜, 仲想點, 唔通下下都要鐵達尼咁先係好戲咩

睇完勁心up

我諗有人不滿既部份原因，係mia個角色本身有另一半

係因為條女太bitchy

人生中最鐘意嘅一套戲
裏面嘅音樂好岩我口味(雖然有人鬧個啲唔係真正嘅Jazz)
Mia有老公個下都幾意外
不過去到最後幻想個段係真係好精彩
自己好有共嗚
有時都會好似mia咁幻想
如果以前個刻做第二個決定
依家同嗰個人嘅結局可能會完全唔同
就好似Mia咁
想像如果當年佢同Ryan Gossip一齊
一切重新開始
一切重新經歷
那該有多完美
但現實往往唔係我地預期咁
不過至少我地可以互相尊重
互相祝福
專登為左依段戲睇多次
個陣睇到依段 響起個段City of star 即刻淚崩
當年同ex成日哼忘川 忘川就好似我地嘅city of star一樣
睇依套戲真係滲入左我好多感情
好感觸好有共嗚
唯一悶個觀星台跳舞個part
見唔少連登仔彈依套戲好唔開心

樓主啱啱出冊?

收皮啦臭閪mia

現實嘛

無吹大過
連登仔乜都屌架啦

連登有咩係唔會吹大？

Seb

吹大左，好睇但未到神戲

爵士樂唔係真正我就唔識

我最鍾意係男主角講要守護爵士樂個幕戲

故事ok 係個導演有問題

因為Whiplash 太正

Harry Kane牙

我自己本身彈琴 會鐘意一type嘅音樂
對我黎講我覺得好出色好觸動心靈 但人地覺得無乜特別
男主個種對音樂嘅無奈同熱情都做得好
當你熱愛某樣嘢而人地唔明

真係好似

連登仔乜戲都鍾意話吹大左架啦
最好套套戲都比佢地講到垃圾到emoji movie咁佢地就安樂

最後個段平行時空

彈下套戲會識戲d 你唔知咩

DO姐係之前係電台講覺得一般 唔值咁多提名